hi淡友（1082）

K巴可唔可以睇下屌米

屌你老母死支共

頭先岩岩臨LUNCH一野回返幾格
似散水棍

美女都係等緊一隻黑天鵝 除時爆發 耐心等待
期又得sqqq又得 tvix又得 得咗

今朝熊左屌米琴日散水今日有支大陰燭

開咗牛，即日走

Same
想走左去食晏都回左5格

今朝追牛 頭破血流
呢家又入熊

Lunch 裂口一野穿23000 好唔好

左一巴又一巴

咁點托唔到 睇黎晏就都玩撚完

練心臟

沽佢老母臭閪

lunch國家隊入場上番2幻4啦ching

放飯lu

今早閪水都係全線崩潰

食個飯再沽佢老母臭閪

七日後都冇晒光復香港時代革命，香港獨立唯一出路嘅標語啦，泛民主派嘅人都要著草啦！一切歸於平淡，使唔使咁誇張

放完飯繼續

其實好淆底 差唔多最高位

琴晚夜期咁玩法，今朝仲買牛，師兄係唔係太多錢

放完飯，會唔會跌多1000點？

兩會行情，正撚到，中央送大禮

今日冇得參考MIKI
食飯都食得唔安樂

今時今日仲有人買牛 咩心態

唔再買牛熊啦

熊夠一個禮拜

咁睇下爺西好抽d 但外資好抽d

岩岩想買牛既時候，發覺搵極都搵唔到啲牛原來死哂

希望回返少少俾我熊一熊佢

今日應該乜都跌完,跌成1150 OVER哂,明殺牛仔

港共會唔會出黎話係外國勢力要搞股市
目的逼中國屈服 千錯萬錯一定唔係黨錯

ib 有得散買美股？
同埋手續費點
月供得三兩千可以玩

李絲好搶口

屌收聲啦

想知陣間tvb新聞可以點報導跌1000點既原因?

食完飯有無得反手?

期指開call囉咁

睇黎要換d 錢出黎 加沽
要補返血

買牛熊贏既錢可能遲d要拎去工聯會報普通話班

要留返d錢救星期一呀 今日自由落體

中國成為最大贏家

極限牛推介：0.026入貨

百國聯軍咁你話邊個好抽

呢d真個賭仔心態
爆晒邊做淡都仲要做好博彈

跌完未

ip man 都係10個

8國聯軍2.0
Sir this way

美股一股股計 唔係一手手計 入場費平好多
手續費你買唔係好多既話都係一兩美
而家坐定定等陷球產

跌完啦
你跌緊咩？

我估係 股民恐慌社會運動再臨

放心未 分分鐘今次見20000

有嶋用 話事既人 都開緊會 睇怕開會入面 d人 好多蟹貨
幾時見個開會可以打電話

今日腩仔都絕左望 就知牛軍冇得玩

咁你點沽美股
唔識玩

市場輕微調整

開會前應該走哂貨啦

唔係啦
黑暴帶來失業
經濟轉差

直接唔報咪得

快d斬左佢

放心啦....今日唔會見20000既

真係要夾

賭仔

而家跌定了, 放心

真 可能會好似富途咁 直接PASS左

唔多似 應該好多人都蒙在鼓裏 睇牛牛圈 就知
中國股民都未知咩事

你呢個應該係1星期後 今星期報我果個

27號幸幸苦苦打完仗 28照照舊實施 股市再大跌就用你果個理由

賤d講受美股拖累都得

我發現熊軍好成熟 跌成千點都冇人出黎笑牛

如果係相反情況 就算只係升500點
熊軍已經比人笑到無地自容

sdow sqqq tvix咩都有d 你當指數向下呢d就會升
頭兩個你當7500 後面個個叫恐慌指數
市場愈恐慌就愈升 都好刺激㗎
不過呢個建議短炒 d波幅太勁 （雖然唔夠牛熊勁）

買牛咁撚ON9抵佢地輸錢啦

其實牛熊軍 到左依個情況真係都笑唔落

今次郭安發邊個笑得出

國安法，熊軍賺到錢都唔會開心啦...

有美股比佢地做好唔做...係港股做好
真係有錢都唔撚識賺

不過錢都係要賺

又得姐

投資者趁高位（減持/增持）

牛熊大和解

恐慌指數cls

歐洲開巿來多round
夜期跟完到老美再來多hit

市場永遠反映真實一面.
今雜總講得咁實.
睇下佢會唔會縮番龜頭入去.

如果只用人民日報公告,都仲有灣轉.
依家上左人大, 做又死,唔做又死.
成批在美中資股未返來香港.
香港股市變死水點算!!

真心，淡友，但早幾日賣左隻熊
無輸但miss左千跌

升50點已經見到下頭先熊軍唔係好撚串架咩

牛熊刺激啲

再唔係就佔中長遠影響

Connect

岩啊

今時今日都唔係輸錢咁簡單啦 大家一齊輸咗個香港喇

小學生識撚股票咩，佢當打機咋嘛

dllm lunch 後斬熊

經過咁多次被撚，保持審慎樂觀

不能認同更多

係，大家都心淡，我熊都笑唔出

聽到個名都知好恐慌！

我吹水咋,仲賭跳左樓十次

其實黎黎去去咪得嗰幾個傻仔笑

日線bb破下線，週線受10壓

睇黎要高j熊

牛牛app 單野好撚好笑

熊緊 我賺夠一皮就捐錢了

我覺得今次有排跌，希望我估錯

22100

估緊有冇可能6月中見2萬

miki棍落

無信念，唔值得可惜

前幾日咁夾法好難keep住信念，我都反左手，好在斬得切

牛軍短線，小朋友，新手跟風
只係見升1，2日就當牛市
你見過佢地會認真分析咩
只係咩都話升升升

尋日熊過咗兩手 而家+213%
但完全唔覺開心 贏返嚟啲錢有血嘅
陣間lunch平倉 將啲profit捐咗佢算
贏咗幾千 輸咗個香港

今日輸左10k
牛軍已死

不過無諗過反手

i miss u 旺旺哥

未穿242 仲未算
穿埋242 就應該開車

有d想高追 搵人制止我

差唔多

想當年推23條個市係點

買熊唔怕

3k

一下到230位反而仲驚

唔好，而家係情緒主導

陰跌，威力仲大

推23條仲有彎轉，今次唔覺有彎轉

想知今日d財演點講

整埋東廠出黎
国安法根本辣過23條

4小時圖好精彩
10 ma 穿20 ma
Macd 死义出埋
做淡好正常

最麻煩係今日星期五

LUNCH冇你地班人搞住
MIKI自己可以慢慢升返上去

頂住呀

要做既係起藍絲手上贏到錢幫自己人
同埋國唔國安法本身個香港都輸左九成出去
依家要破釜沉舟姐

Yes 黑驚應該好快會死
唔會容許佢地有咁大力量但完全不受控制

係囉 唔想過六日

藍c 自己都輸到仆街啦
823 呢d 佢地最鐘意買

有無人知麵神去左邊?等佢出一句聲救市

輸到仆街都未夠 真心

期貨停左唔郁

走半囉

冇獎競猜遊戲
今日跌幾多
我先千六

K巴，今次搞唔掂

技術性反彈
同政治冇關

咩事

升返啦無事啦

唔好唔追

有排佢地輸
仲有堆樓
老細藍到仆街
間Austin 仲想而家出貨找鬼幫佢買

??????

講真唔好住
有機會彈
彈就有再靚d 位你入

等陣 聽2點881
股市直擊

隻1881個價好吸引，但完全唔想入

期貨扯唔起

明明阿爺出手穩定香港出路，點解唔係大升?

on9藍屍思想

2幻2 is coming to town

如果真係通過左。會唔會好似美國3/23咁鬥快放股票

雖然自己資產都一定會受影響
但就睇下我地同佢地邊個死先

有冇今日中共分析
雖然點睇都係救唔返

想睇邊隻？

完了吧如無意外

700 3690 9988

而家同通過左冇分別
今日已經鬥快放股票

佢地醒過你
身體最誠實
肯定走緊錢

外圍經濟動盪

啲人開始買樓移民我真係睇唔到樓市仲點樣升喎

佢地呢d 老牌有錢家族好大影響
又唔可以高調咁走
走得太慢又渣都無
不過佢地輸來輸去都係零頭就真gei

下午倒升2000點

無原因
或者疫情受挫

唔好唸到佢地咁高
有時佢地既言論同佢地做既野係一樣

外賣仔cl7s

咁兩點先j
唔好唔追

到時一取消香港獨立地位即刻freefall

計%佢勁過qq

Ig 開始死死地
應該無乜好事

最叻都係誠哥
連個仔都扮發燒

個條藍色長到

無病都整到自己有
佢好似走埋離開左香港

瑞信jm97野

7日後拎住支光復香港時代革命旗幟，已經係分裂國家罪。

真係過咗國安法之後

下，咩仲有人今朝未放咩

幾好
If we burn you burn with us

會點？珠9族？

跌左1100點 下午一定升返啦

賭仔心態

李克強再講多次港版國安法，即係連登仲有6日玩，28/5後喺邊度傾呀？？

玩牛熊就係賭

我睇225

228

分裂國家罪十年監禁

23100鑽石底

信念 信念 信念
唔怕夾

有個藍絲fd
宜家都冇之前咁藍嫁喇

尋日豬6185, 今日又豬
2日冇左廿幾個

国安能量底

轉頭就穿

好撚多個鑽石底

231硬過我條撚

一開即穿231

呢d藍屍唔殺到埋身都唔驚，我office個藍屍今日都死狗咁款啦，佢全倉中資股

上晝個市彈都唔彈
支那閪肯定有份一齊沽

一開即入牛

掛住睇個市
無留意原來5仔3年低

諗起早兩個月大跌
連我老豆老母唔玩股$45 果時係咁叫我買
好彩無聽佢地講

睇完淡友po就發現原來連登仔條撚全部都軟淋淋

共享大灣區人榮耀

尋日仲話國安法好拉晒班黃絲，今日死狗到揸撚住部電話望左成個早上一粒聲都唔出

之前抽沛嘉唔中簽, 就嬲豬左

佢地到而家都唔明問題係邊
衰d 講輸到破產都扺

想沽多口

呀爺咁要面 1點報仇式反彈200點先

why not?

講左大半年, 又話黃屍唔識死, 又唔黃屍唔知搞大左
班撚頭噤鍾意撈底丫喇, 現價底值得入丫喇
含撚啦dllm

11年新低

大哥渣緊幾多張

識親d藍屍都好市繪

阿爺拉下啦，我未沽夠貨

6張，均價23900

國安法一通過
係咪即日執法？。。

塊面比人打腫晒

細期?

我條女阿媽, 40 之前都話不如入D
屌, 好彩佢冇撚入

QQ又新DL...411

開市了，are you ready?

岩架啦
班細路仔連命都唔要出去抗爭
佢地係度做緊乜
而家咪回力鏢

屌，未入就插左落去

穿

係，細期

講完變410，彈幾蚊比你沽佢老母

22941

今日要2000

又話國家好國家強乜乜乜
答我, 點解立條國安法, 保障國家安全, 反而係跌
答我!!!!!
dllm 藍屍

冇睇幾個鐘跌左咁多

沽壓好巨大，完全無人追貨

正常都沽啦如果國安法係好野，點解仲會暴跌。大陸人口講話支持中國，實際呢就沽貨走佬仲要比人夾到懷疑人生都未知咩事。

搞到我想買下牛都冇

到22,900 就食咁D 啦
錢落下袋先

你用ig沽係咪唔洗4皮一張

頭先開市果棍有冇人食到?

我set 左d 止蝕位啦，放長線，睇22000

想點藍絲點睇今日跌過千?
如果中國咁多人擁護點解要跌?

無底深淵

Miki 試穿 242位

200 蚊有得玩10蚊一點

到美團
落山啦屌你老母
仲有120

屌，ig , hang 左

隻熊仔上到.25之後.05一個單位

堅定既信念

但係成日hang

食大浪

好在岩方向

啲買盤弱到今日會唔會跌夠二千
完全搵唔到個底係邊

屌吖 真係早走左QQ 熊

ig又強制斬好倉

今早不問價入坐到而家了

睇唔到自己個倉，仆街

應該好多人等緊反彈就走貨派俾佢地，無奈佢地無咩購買力唔係點彈得起

藍屍得個錢字

估下今日跌幾多 我先！ 1300

2000

900 ok?

期貨已穿230

想轉近熊
係咪未有

冇啦，等星期一

我$438 熊 落到$415 忍唔到食哂了
不過有賺就好唔貪心

$400冇晒支持，應該殺落380

5%

近熊 50540

但今日跌2000

今朝有隻237xx,0.06x現價，冇入貨，家下升到外太空

你地係咪斬哂正股LA?

啪鳩230啦 快d

今日連登巴打d鳩都唔硬

原來5窮月係咁解

無計啦做開淡比人撚左兩個月
有得食食左先

仲有恆熊係手

港股正股一早斬鳩晒

今日真係金融危機
痴線

打得飛機多

見到國安法個個鳩都軟啦

今朝入左美團熊食左幾格 點知衣家食少幾十格
岩岩高j左睇收市點

可以2000跌了

準備穿229

屌，無得加，仆街

樓主 軟皮蛇

低估咗 咁我估1450！

今日睇223-225??

唉 最後一隻我都斬埋算
正股個度輸5~10個%

二幻三穿埋

屌米熊都食左30格

現貨原來穿左230

Me too

買左熊嘅係咪已經夠錢移民

股市完全反映有錢佬對共產黨既恐懼

咁1200點真係唔夠
班有錢佬根本續d續d咁走

230 啪

開緊會班人 應該食飯時間 打電話斬倉 放貨啦

有無清捐228條撚

225

放完仲要預時間轉美金

屌你
痴線架

班港區人大是不是沽左好多大期先去開會

港股仲要冇熔斷機制
咁樣玩法跌2000點都得

跌夠1500啦

跌左1300點 唔通再跌咩

開市乜都冇買

係會再跌

熊過週末？

宜加回一回氣先

依家有人信五窮六絕七翻身未？

無底深淵
cls

但都追唔返牛過個d

極牛加遠熊過

我覺得點返幾十磨完場等下星期開先插多次

屌你老味 229就講就到
過夜恆熊都清哂 +150格
有彈先沽
無彈卡休息過假期六日 睇到好撚驚

點解改

無事了23000了

彈都未彈過

仲有5個交易日

頭先kamui講完qq410 一叫彈上414即刻入熊

有無人ig ,睇唔到倉位

扮有支持

爺西咪撚跪呀 我要攬炒呀

仲有6絕

我幾手熊都搬咗落250
可能唔過weekend

應該開會上左去先知咩事
唔比帶跟班 我都覺其怪 話疫情唔比帶 笑死

Ig又壞撚咗？

牛軍死清光

食唔食熊好

兩樣無咩衝突 應該係隊多條落去 跟住下星期再隊
往前底出發

我估228收

但錢照跳，只係睇唔到，操作唔到，好不安

啱呀
頂盡1300

229硬過我條撚

收市入隻極牛 食哂佢個浪先走

已穿二萬三

67401

鳩估姐 反正中國今次又帶領全球股市 不過領跌

佢跌太急 估會落多一轉左右

幾多錢

又捉到條軟皮蛇！！！

岩岩起身 係咪溶撚斷左

今轉落220得唔得

QQ好多散戶入去救市

又燈

唔貪心
跌1500走人

死左啦

留名binc

又重覆兩年前既錯

Ig又活生生夾死牛軍

-1300

同埋 大家有無留意 香港政府 無發聲名 又無維穩
平時跌市 都會出泥講下野

我係牛牛水緊人入貨

50756 應該唔使死

放晒正股all in左q熊
好驚

熊今日我就唔放
夠膽星期一咪千升番
做到先算

1500見

今日既跌法個氣氛仲慘撚過21000個次

咁衰架你 入面重有好多傻散唔知咩事

應該落225殺埋堆牛

車已開

今年我記得好似有日係大奇蹟日
唔知跌緊1000幾點
收市變跌200點

問定先
今晚邊個夠膽過夜

呢啲傻閪趕住撈底拎所謂平貨

起碼-2000

咁抵佢地死啦

水多D OK
放哂正股有錢加沽

啱呀

開市1500定1800
食完Lunch升返哂

唔心急等下 要穿其實唔難

我間接幫大戶搵人接貨，大戶幫我沽隻qq落地核，我飯qq熊仔收錢又可以害死班支那傻散同藍屍，呢到都唔知幾多個win

國家隊呢

依個速度跌既話，今晚期收市剩幾多

訓陣先
-1500叫我

Good

對散仔咁有信心
我覺得好多cls會狂入

我隻快熊完全唔郁

已經千億成交

呢度仲有人未放QQ牛咩

點撐啊！中國係香港開東廠

我坐緊個隻Double都黎

...想跌到幾時

今日零反彈，直落好恐怖

lunch過後再入熊都仲有得汁

2015年大時代

國家隊都走緊

拍緊手蒙在鼓裏

黃絲恐慌性走資，藍絲機會來了

安爺同尋日牛左q既人應該比我震走晒，唔洗講多謝，有時間多謝我不如入熊執錢捐612

真 追左

今日會唔會收22500

表面拍緊手 實際尋日就買曬熊開曬-1

今日個post好靜..

巴打今日跌啦唔該？

讓領導走先

我都係 玩撚完

QQ又試新DL

我慢熊都係咁郁喎

牛牛嗚。。。。。

壓撚住咁落...

呢個新架 1081 1010

而家直接宣佈香港玩撚完
冇跌10%已經好撚好

我午市開先入

最近既熊仔都23800
成毫幾啦

屌米咁硬既 爺閪頂住？

一層一層打落去，完全無支持力

今日咁跌法慢熊變快熊，快熊變光速熊

傻散會等見到「底」先開始入 但而家暫時都未有

去ifc撞下？

心地唔好

屌米有大戶吸貨，小心為上

個個上晒ifc等跳啦，仲上連登留遺言咩

今朝入隻.15，啱啱都.22幾了

到28號通過仲有幾日，前後加埋跌10%容乜易

痴撚線

中

都有好人放下風既

太古

新世界跌緊10%

地下

lunch後買熊都有1000蚊汁

好想高J再溝
不過算
都入左

228條撚

今次香港係風眼位

又黎298碌鳩

睇幾多

放風即係危害國家安全

qq試完dl再彈少少，未熊既可以熊

有冇人計以依個速率跌，今晚三點夜期剩幾多

將軍都唔敢估底係邊啦...

無底住

痴線-1300

229仲硬過我條撚
唔好講笑啦

今日斷左幾多條？

隻50430 就黎300%

224

可以入貨未

傳說既第二隻腳？

睇個勢似想收23000

一入就彈又變返買入價

維護國家（香港）安全

全連登都係軟皮蛇！！

你問得姐係未

仲有2個幾鐘

香港正式完蛋，本地地產股可以申請定清盤喇

823

爺閪一棍上返100點
外資又準備屌返佢落去

正股豬左一個月人工

呢d位唔估底㗎喇 收市預-千3 4左右差唔多 下星期再跌

屌一止即彈

溶斷未呀

呀爺入場啦 走呀

無事啦升返100點

轉燈

升返喇無事喇

好大波

一日未沽，正股驚閪咩

但ig , 有得睇無得玩，仆街

起身喇

229位清真係幾硬

外資即刻會推返落去

都係個句 爺閪好抽定百國聯軍好抽

吓 升完拿???

qq打大交

博瓜隊入場

okay準備跌多一百點 227準備

真

昆我

一樣股數對沖？

國家隊三點鐘入場你唔好喊

係

跌左10%, 好彩早幾日放晒

229鑽石能量底
各位快啲入市
執平貨嘅機會黎啦 發達靠呢鋪

無睇一陣就變咗10%

屌 死拓230

特登回一回比位開緊會果班人一齊沾

阿爺好抽好多

沽垃圾保平安

咪托啦
由佢freefall

復仇式反彈

國安法關公屋商場咩事

二幻三穩了

反條命唉

走資就所有行業都關事架啦

Ig 仲未死完

藍絲們入貨啦，阿爺黎啦

黎料 國家隊進場

都話229硬過我條撚
今鋪一定要信我

言兄，有無玩少少

做淡原來咁開心 平倉先

今日分分鐘千五億樓上成交

屌，點搞呀，ig

立法需時 ON9
入得人大議程一定係沒有沒有沒有 通過架啦

巴打

2手熊，完，唔夠錢，

同見到個市咁，心情好差

贏幾萬，輸左個家

佢地到on9既

升到爆先比你操作返

我回來了

托到出哂面

未到220呀

好在set 曬止蝕

光頭叔叔做咩唔開心

未到位喎老友

熊絲

國家隊係咪出手了

食左幾多格呀

彈左下

唔夠時間-2000

仆街早左加QQ 沽

可以搵法庭司法覆核人大提案嗎？

long time no see

仲有錢托

係時候夾鳩死淡友

700一托一托
即刻比人沽

仲未-1500

仆街高追咗q熊

夾死

坐定定ok?

彈完喇

你話睇穿21139
咁早返來係咪想比我地鞭

今日目標跌幾多 跌幾多爺閪先笠水收返國安？

驚閪 落400啦

打完交未

咪又黎一次人大釋法

一直都打緊

FF mode等北水到

岩啦
死番落去啦

北水好似輸得好甘

諗緊過唔過夜

爺閪比晒位加熊，唔係冇加下話

700熊左就比信念

突然發覺淡友post多左好多人

手快414.8就加左沽
驚閪咩
JP 早幾日吸咁多貨
有撚排派

不嬲大跌市就熱鬧

計左中信同MS未？

唔跌撚到仆街都唔好收手 快撚啲玩殘香港啦

收市先再睇

我feel到
要棍落啦

熊船開始重，大家睇路

高追左熊

呢啲時候唔係仲有人牛呀 咁都睇路

今日應該一直超重緊

坐巴士成日都見到好多索女

Ig個電話都打唔通
我想落船呀屌

變撚左潛水艇啦驚閪咩

QQ 仲係415蚊

放魚雷炸牛船

23000收市

屌，狗閪

230企到穩一穩

有冇平牛證買

唔托一托大戶點走貨

@k巴
有冇9988買賣盤
想知炒業績定爺閪

腩仔真係祭品熊都變撚左宇宙熊

9988冇閪水

看個樣 今日跌得差唔多

64925

屌 放左隻輪即彈

戰勝歸來

正常彈一彈引人接再殺

牛gel

23000 咁硬...

無事啦無事啦 回番啦回番啦

扮硬姐 有快插返落去 231仲硬呀

入左少少牛 反手先

到底啦掛

兩點同我殺落去

岩啦。夾鳩死d 高j 熊啦

仲未有人講：唔要民主喇俾番啲錢我！

無事啦升左200點

On9 QQ落到410即彈7蚊

呢啲人，唔死到沒用

架GTR終於揾返個brake啦

今日DL見左了

爺閪支qq棍

418

千彈啦

Btw，邊間VPN好

逃生門黎架

想打沉熊船咩

等睇大戶沽到佢落330

美團

岩岩有冇傻仔入牛

屌你呀嚇撚死我

呀爺大大力買緊上去 唔好追熊啦 睇定d先

棍上on99

睇下格離個post

全國復工復課仲有撚咁多人打機咩？沽爆佢老母啦

夜期落多500點好冇

Ching做熊做到有啲黑心
明明跌多啲自己都賺多啲

ig 終於好返。。

金都唔俾課啦
沽佢老母

跌返啦即刻

700咁大隻 用黎托市一流 仲敢做淡700？

外賣仔升得好撚假

太重，點繼續

千六見

輸哂？

肺炎個陣夜期熔斷
熔斷先同我講

坐緊

on撚9 123 wltf

升咗咁多而家唔沽唔通跌返去330先沽咩

繼續升

要止蝕，心臟負荷唔到

大戶呢唔係仲信共產黨呀嘛沽呀沽呀

走了

小時圖出陽燭

好似跌唔落wo

一陣大行又會出報告鳩up：市場對國安法反應過於悲觀 預期香港基本經濟面不變 維持中性

買熊嘅就坐定定啦，今次見唔到萬八都唔好收手

轉牛了

牛市啦!!! 超v型反彈!

識野

過夜700熊冇郁過

反手通常冇好結果

搏反彈既fatfat啦

準時2點郭嘉隊到

lunch後高j熊 繼續坐

準備超強V 收市+200點

69642 熊 0.126價位入 止唔止好

屌佢老母頭先高j咗7500

好撚笑

除非大奇蹟日

幾多手先

錯 佢地都係會話係黃絲搞到今日咁

你心目中止蝕係幾多格
到位咪放

逃生門

ching有料

清好重熊？

我隻慢熊黎
升幾蚊都係跌幾格

兩手準備啦，set 好位

想老豆將恆指推上幾多點？

屌你qq撚鳩我

藍絲：係黃絲搞到有國安法 係佢地搞到我Ｄ股票輸哂

反彈?

今日熊都輸個D
以後唔好再玩啦

老豆

時間靜止

qq大力到

qq同3690都夾到我懷疑人生

阿里爸爸

qq係咪想420收

攬住你死吹BB
你有福我都冇同享
我有難梗係要你班仆街同當

有冇人搏反彈

上次大奇蹟日係幾多點

信我，星期一就400

呢波咁樣升法淡友個勢冇曬
今日要-1500有d難度

重博反彈？上兩個月仲死唔夠？

今次比AFK巴真係夠噏中左次

講到升左好多

大家提起精神，入場啦

冇得彈架啦，美市213都穿成咁
屌佢老味

點都升唔穿450架啦，不如快快跌穿330比我入貨喇

你哋啲公司係咪垃圾？係咪冇價值？

好！沽貨

尾市彈返幾百點既話 我諗多數都係會睇淡不造淡

沽~沽~沽~

緊係唔係啦！全部都係我地筆生既心血

好彩冇高j熊 左一巴右一巴

QQ 100億成交
天人交戰緊

壓落去

今日回少少係為左下星期再跌呀 下星期跌破21000啦 攬炒啦

無事了無事了

高j左3690熊 星期一業績收市前放唔放好

爹地壓唔住啦

69348 66903

有反彈無大升，坐定定223

肺炎+國安法都仲未搞到港女落20000樓下

虧損都會升
因為係國家隊

沽（啪檯）

仲有排熊
熊到28號係基本

再下星期可以再跌 唔急唔急

買5 手都可以豬4 k dklm

有冇人熊過

qq神仙打交精撚彩到，btw，多謝爺閪比我加熊

熊？

星期一無美股提下大家

升高d la, 夾死班高j 熊

時間停止

無錢加

牛la

大家都要諗定地方着草啦

屌你老母3690

最怕星期一比人大大力夾咋

唔可以衰比人睇

買熊/沾空股市=顛覆國家政權
到時侯只係剩低牛軍

而家仲入牛 你真係

今日跌完，會回升兩日，目標23800
等侵侵出招同支那還擊再跌

佢過夜呀

唔會 大陸都有得做空

尋日過夜個隻靶左

同意

230硬過我條撚

阿爺又冇力了

國家俾你做空嘅時候
唔俾嘅時候就叫做惡意沽空

安哥避到今日一跌？

預左嫁啦

開市入左未走 下望220

過夜正常個d 都升晒天啦

加沽

我尋日震走左佢隻q牛

30000點

唉，我嗰20手熊屌

兩會走左啊

我明知自己唔可以唔開心，但係真係好撚灰

唔係呀 我q牛美團牛 3手都輸3000 lunch後入熊點知夾到我hihi 3690升到無brake

完美操作

又反手

我走剩1手

點搞呀

藍絲：國安法之後股票會慢慢升 依家係撈貨好時機！

屌仲有熊未入

好彩唔係dl入

反骨好易奶 坐定定

入牛 星期一千升準備
星期三先買熊

我等星期一回翻d先再大長沽

用1雞買我對家 贏完比返2 3000我ok？

坐定定等打靶

星期一未到燈定先

返緊家鄉啦

別人恐懼

加到15手快熊唔敢加了

諗住6月先做，你咁快神功
236穿我入左-1

但3690不跌反升

qq佢地成手420，實彈到420先落佢地溝住散

假象嚟㗎

收一收手先
諗起都激

星期一肯定400

我星期三就3690熊 700熊 信念過夜

做左咁耐淡友琴日忽然反手牛 今日就咁樣

其實係咪我燈左個國安法出黎

如果我信念多一日就賺到笑

屌你老母我仲未入晒熊呀

唔會直落嫁，直落佢地輸死

正式宣道 3690係超級強勢股
有本事業績後衝上133.8打我靶 反正得1手 唔撚怕你

何必呢

追唔追入？k巴

話時話，我啱啱收到HA叫我去面試wtf?我月頭四send去既事，依家先見

都穿唔到23000既

唔多想追，星期一再入新熊都得
btw，HA做野慢過閪，正常，因為HR睇完一輪仲要搵Dept班DM/IC約時間開board

去牛牛支持中國都比人hidden

230鐵底

QQ熊真係雞黎

今日坐過山車真係暢快.......只恨自己唔夠貪..

我諗緊過唔過夜

仆街支牛, 做愛國小粉紅都唔比

睇吓你驚唔驚佢反手囉，如果你食嘢好遠嘅話我覺得可以過夜嘅

頭先無錢溝q熊

安爺坐定定會見400

之前美股熔斷果排, 港股有無跌咁多

係牛牛支持下qq先

而家岩岩睇左trailer ja
都未開始

熊軍坐穩未?
要出發囉~~~

之前美股熔斷果排, 港股有無單日跌咁多?

一撚定要啦！

爺西渣架

穿230

信你地架喇

廢撚到

有 仲要連續幾日

阿爺碌鳩軟皮

一早霸定頭位啦

q熊？

D 正股輸12％

左一巴右一巴連環巴掌
中午穿23000，斬死之前啲牛
再上返23100，斬死啲高追近價熊
再試穿23000，再劏埋啲博反彈牛

散戶俾人當狗撚

j

可唔可以話我知仲有邊d傻鳩衝入去3690搏業績

佢PE300倍 業縝升幾多都無用啦
買3690既人邊會睇業績咖

屌你老爺真係垃圾黎

係阿
不過如果今日見多次410 我應該減半先

渣ga

大家會唔會過夜熊？

咁快d同我散水啦

2幻3真係硬過我條撚

做外賣做到市值高過銀行

老母麵上水

麵神現身救市

又一棍

穿唔穿埋229好

做咩

呢棍和味啦...

一出聲明再沽，笑死人咩

今日個市好正
跌都算 仲要比曬位你地上落車

根本on9虧損都升

大戶擺明放鬆手腳比爺閪逗qq等聲明再一沽多獲

港獨之母

咁樣殺得最多
引人上車再殺過

係，牛牛成班支那傻散岩岩見彈上418係咁高J

佢話自己個腦生瘤喎

星期一... 220
重點沽 700 1810 3690

《路透》引述消息報道，印度已草擬法例，收緊中國及香港對印度企業的投資審查。

港澳辦︰國安法不影響外國投資者在港利益
22.05.2020 14:00

國務院港澳辦表示，全國人大決定審議涉及香港維護國家安全的草案，是十分及時、必要和重要，強調條例只針對分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動的行為以及外國和境外勢力干預香港的活動，不會影響香港居民依法享有的權利自由，香港一國兩制方針、資本主義制度，以及高度自治和法律制度都不會變，外國投資者在香港的利益將繼續依法得到保護。

爺西比人沽到驚

照沽佢老母臭閪

機會黎啦飛雲

捉撚哂班沽空既人返大陸咪唔會再跌

前題下我地要捱到佢地過左草案先得

當你有心理準備
有bno都冇飛機走啦

都話老母麵今日一定會出黎

實信你架, 沽左先

qq熊有無人過夜

星期2唔係比人夾到平倉。今日倒贏

我

轉頭3點又打過

依家先淆底，佢會唔會遲咗D啊

有無人夠膽牛過夜搏小回調

唔會過到

紫巴好似頂多百幾點就出到頭你好似245左右平？

鬼信佢咩都on9

3點棍落啦 仲洗問

MS已經沽緊QQ

3點爺閪收檔
歐洲三傻起身
港女唔知會唔會又比人沽爆

排住隊出場

今次輸錢都希望沽撚爆個市

三傻：又關我事

有冇最新update 700
隻熊俾佢震走左

戇鳩嘅武肺之後仲邊有人信佢

冇信念

閪水射住大戶走貨，講完

八國聯軍

dllm我比支牛禁左言

驚閪咩咁撚遠

加左Q熊

3點會唔會掃返上去

我都準備加
咁都比佢上返415

-1200 差唔多2個鐘

R 周佬接力沽

大棍落緊...

再落100

咁快轉向..嚇左跳...

我睇會彈上-700點位，回返一半平衡返牛熊勢力

我都等緊回，無得追

3點棍IS COMING

呢啲時勢牛熊嘅勢力已經唔重要

qq過夜最後機會

入小小7200駁反彈

成個大風向轉成咁......已經完全唔似係駁反彈既程度...
似乎係契弟走得魔既情況....

屌你老母 QQ 400見

-.-！你緊係講d衰野啦

好啦開車啦係時候上路

有啲想入週末熊

係走得麼但你依家追佢升翻2 300點你都喊

有無人真係熊過六日

229硬過我碌尻

我兩會唔係俾人夾都平左，今日都贏

太遲啦 應該今早入

我話香港咩事都無發生叫佢哋抄底咋

牛佢老母

腩仔唔好灰最多幫你含撚啦

380咁淡？

咁我又無種追....太勇啦

今日最低22890.22

一有黑天鵝，即入牛

咁我今日應該換隻慢熊放六日
快熊過六日，我驚我訓唔到

如果因為香港引發環球股災又唔同講法啊

熊唔熊過weekend 好

我已經轉左倉做慢熊

諗緊

做咩呀腩

牛軍兄弟們，我對你哋唔住
做咗一日叛徒

229硬

屌你

Put qq or hsbc

你隻貢品熊登陸火星都黎

買熊正仆街

贏錢唔緊要
叫埋兄弟一齊轉嘛

pussy就快穿埋36

走左未

覺得個市重試緊低位...好可能全日低位收...

仆街仔

廢老：下星期一一定會升啦

特價牛

屌你老母！

啱啱行街見到前面條大陸哩開住牛牛入QQ

all in期？

屌，ig 又死

叫佢掃多d貨

屌你！
你點對得起牛軍手足

d熊琴日買都係100%,你今朝成球買?

期定熊證

Pussy穿埋$36

又無事，嚇到賴屎

似期

佢應該幾張大期

下200wor

咁樣跌法真係可以過夜
下星期再跌

有冇ching打算週末熊

要4張大期以上先有呢個效果

死仔應該沽左4張大期？

期，熊不了

愈跌愈急

等於我成年返工賺嘅錢

琴晚沽定

R 周來料
向下轟落去

似係

好快就22000

港股有無浴斷機制呀
好彩無玩港股

仆街仔平時日9日叫人買牛，仲成日笑9熊軍

4張期1千點就20雞

叻仔

3點神秘力量呢

咁都摸多次底

隔來個藍c 同事睇住個巿驚到口都震埋

沽食多600點先

多謝柒婆條聲明

我同事都係，係到屌晒老母

勁，忍到手繼續沽落去果下先好嘢

弓起

神秘力量今朝已經入左場
但已經比聯軍沽到叫救命

佢地真係肺老

仆街仔來,靜雞雞幾張大期買

似係DL收市

3點棍已經跌完
又要拉升啦係咪

直插20000點無水花

屌你老味果陣鳩買垃圾250慢熊都升到咁

屌得咁勁 即係仲strong hold緊正股 下星期跌到佢地跳樓先得

你唔問佢做乜咁驚
有左國安法 捉晒d 搞事既
咁咪天下太平囉

終極牛皮熊

賺左20個仲唔夠 仲要買熊

下星期，22000，星期六巴又贏

都話要信風水佬㗎喇

腩巴有錢唔齊齊搵 今朝仲扮撚曬野話由得60255打靶
你好狠呀

等睇最尾，報復性上升500點。
牛軍後悔走晒貨
熊軍後悔入佐沽

我記得二月嗰陣時你都係咁

貢品熊做唔成貢品

登陸火星啦，下星期衝埋出太陽系

我今朝講話有個同事好多5仔咪就係佢
唔寸佢啦佢而家打字都手震

好慘完全想像到個畫面

5仔 35.5

自己輸贏無咩感覺 但睇住身邊班藍絲(包括自己老豆老母) 輸錢 個心好舒服

癡撚咗線

殺250熊已變都市傳說

平時都有可能
今日真係無咩期望

佢均價我估150 左右啦做左19 幾年hsbc

你無做護旗手呀

咁你要做高級黑啦

根本仆街仔來,佢扮咩牛軍

隔離post有條柒頭今日37入添
弱撚智

連續打咗四次都上唔到去，上面熊柱長到阿媽都唔認得

果班收成期今次真係準備食撚屎

減派息, 股價又殘
努力左大半世就係比班外資走佬用

係五次......

熊軍首領

sorry 牛軍

仲入一係就攞返啲錢出嚟食好啲，一係就估佢老母閪啦痴線

買QQ都唔買5仔啦

真藍絲輸到傻撚左

仆街

賺息蝕價，笑死

食緊30格諗唔到唔熊過既理由